老老豆豆 其實係街食個飯有幾慘

有飯你食仲呀支呀助 係公園食個飯要生要死 成班金菠蘿唔知民間疾苦 做低下階層不嬲都係咁 有冇諗過 其實比你地班仆街影相果啲人 覺得係街度食飯係好撚平常 平常食個飯有一粒鐘比你冷涼氣 你癲撚夠未 3個字比你食個包 仲要一路行一路食呢啲就叫慘 有飯你食仲叫慘 成班都痴撚線 呢件事已經睇得出好多香港人平時太撚幸福 輕輕體驗下窮撚生活都咁 You won’t get it! Fuck!

無陰公 @Nelson Wong

連燈仔: blocked

係呀係呀，好撚正常呀
又屌香港人
唔屌政府
多謝Pr

又幫政府護航 如果政府覺得咁撚岩 就唔洗開d 避暑中心比人食飯啦 仲有呀 我當好多人覺得係街食飯好平常 咁落雨點算呀 係咪拎住遮係街食呀 我唔信佢地咁勁覺得落雨係街食飯好平常lo

我冇幫邊邊 我議事論事 人地緊係覺得冇問題先做 點解你覺得人地覺得有問題 呀伯一個人食仲撚自在 你理尻佢落緊雪係街食 佢自己揀 點解要比你影相 有飯食仲想點 呀伯已經知足 好似你地咁咩 又要冷氣又要坐得舒服又呢又露

你咪撚on9 la 宜家有d 人係無得簡而要係街食飯呀 咩覺得無問題先做呀 九唔搭八

其實外國都好多人lunch出去公園坐草地食飯曬下太陽咁，問題係香港冇規劃到呢d公園草地，人多車多

你都痴線嘅 當呢到係未發展啊？
人類就係要不斷進步㗎啦

我無幫邊邊 我議事論事

呀伯其實想同你地班on9仔 我有飯食已經好撚知足 有啲雨水仲舒服 我唔怪歎冷氣 不嬲都天人合一 你撚知啲魚諗咩咩 傻閪

呢個真

曲撚到直啦 巴打

cls 地盤仲曬唔夠
同埋 又攞香港天氣同外國比